{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_001470",
        "source": "도서",
        "writer": "임선영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-8651-740-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "셰프의 맛집",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2015-12-02",
        "domain": "음식점",
        "title": "BHC치킨 나주혁신도시2호점"
    },
    "text": "BHCは常にお客様に最高の味を提供するために絶えず努力しています。 私たちは新しくて差別化されたメニューを清潔でおいしく調理して親切に提供し、これを通じたお客様の満足を最優先に考えています。 お客様の変わらぬご関心とご声援にお応えするため、より良い味とサービスを提供することが弊社の目標です。 これからもお客様の健康と幸福に責任を負うという使命感で、より多くの発展を遂げるために努力していきます。 たくさんのご利用をお待ちしております。 BHCチキン羅州革新都市2号店の役職員一同は、毎日12:00から23:30まで運営し、毎月第1月曜日と第3月曜日は休みです。 帰りはスカイセントラルオフィステルの左側の大通り沿いに位置しています。 メニューは多様な種類のチキンで構成されており、価格はそれぞれ17,000ウォンから19,900ウォンまで多様です。",
    "QA": [
        {
            "question": "BHCはどのような目標を持っていますか？",
            "answer": "BHCは常にお客様に最高の味を提供するために絶えず努力しています。より良い味とサービスを提供することが弊社の目標です。"
        },
        {
            "question": "BHCチキン羅州革新都市2号店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "BHCチキン羅州革新都市2号店は毎日12:00から23:30まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "BHCチキン羅州革新都市2号店はどこに位置していますか？",
            "answer": "BHCチキン羅州革新都市2号店はスカイセントラルオフィステルの左側の大通り沿いに位置しています。"
        },
        {
            "question": "BHCチキンのメニューはどのような種類がありますか？",
            "answer": "BHCチキンのメニューには多様な種類のチキンがあります。"
        },
        {
            "question": "BHCチキンの価格帯はどのくらいですか？",
            "answer": "BHCチキンの価格はそれぞれ17,000ウォンから19,900ウォンまで多様です。"
        },
        {
            "question": "BHCチキン羅州革新都市2号店の休業日はありますか？",
            "answer": "BHCチキン羅州革新都市2号店は毎月第1月曜日と第3月曜日が休業日です。"
        },
        {
            "question": "BHCチキンの味やサービスについて評判はどうですか？",
            "answer": "BHCはお客様の満足を最優先に考え、新しくて差別化されたメニューを清潔でおいしく調理して親切に提供しています。お客様の変わらぬご関心とご声援にお応えするため、常に努力しています。"
        },
        {
            "question": "BHCチキン羅州革新都市2号店は何を提供していますか？",
            "answer": "BHCチキン羅州革新都市2号店は新しくて差別化されたメニューを清潔でおいしく調理し、親切に提供しています。"
        },
        {
            "question": "BHCチキンの使命感は何ですか？",
            "answer": "BHCチキンはお客様の健康と幸福に責任を負うという使命感で、より多くの発展を遂げるために努力しています。"
        },
        {
            "question": "BHCチキン羅州革新都市2号店で待ち合わせの場所はどこですか？",
            "answer": "BHCチキン羅州革新都市2号店での待ち合わせ場所はスカイセントラルオフィステルの左側の大通り沿いです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 275,
        "QA": 550
    }
}